# Pixel Art
> TP #4

[![forthebadge](https://forthebadge.com/images/badges/built-with-swag.svg)](https://forthebadge.com)
----------
## Extra Features:
- Funcion de cambio de fondo al cambiar el color de la paleta y un blending mode que cambia el color del titulo principal.
- Flex para fotos de super heroes y efectos de hover.
